武漢肺炎既真相會唔會變成黑歷史?

中共已經同世衛排好晒戲, 劇情係源頭非來自中國
美國換拜登既話, 唔會再追究源頭, 歐美澳冇美國帶頭都唔冇實力去查

世衛獲北京保證 將派專家赴華調查新冠病毒源頭

等下次 遲早再爆新一隻
不過有今次經驗
傳開去之後強國就極速lockdown
外國爆到七彩
咁源頭就係外國還強國清白

例子太多

抗日係共產黨領導
金融風暴打大鱷係中央出手
沙士源頭係香港

無可能

冇得洗，遺傳病權威都覺得病毒源頭來自中國果蝠
不過冇得洗係一回事，外國會唔會追究或者點追究係另一回事

中共證實咗係意大利啦

傳過去意大利都得姐。

改寫歷史係極權常用技倆
睇動物農莊就知
係估唔到科技咁發達可以做到呢個程度

【武漢肺炎】責任全在各國 世衛：病毒最初分佈全球各地 中国武漢只是發現地

韓戰係保家衛國

721係林卓廷帶頭搞暴動

佢要令到由N個起源,咁將來就會變成各人觀點唔同,沒有誰對誰錯